有冇人因為抗爭搞到連做愛都冇心機

身邊唔只一個人咁講。

減少吃喝玩樂可以理解，但唔維持健康身心又點繼續行落去呢？

0.3已入賬

p牌沒人權